const QA = [

    {

        pregunta:"¿Por qué el personaje Trevor Philips fue dado de baja de la Fuerza Aérea?" ,

        respuestas : [ "Cuestiones de salud mental","Lesiones","Enfermedad","Peligro para los demás" ] ,

        correctIndex : 0

    },

    {

        pregunta:"¿A que cancion hace referencia el stand D4C?",

        respuestas : ["Killer queen" ,  "Bites the dust" , "Made in heaven" ,  "Dirty deeds done dirty cheaps"],

        correctIndex : 3

    },

    {

        pregunta:"¿Cual de estos personajes no es un Hanma",

        respuestas : ["Baki" , "Kozue" , "Jack" , "Yujiro"],

        correctIndex:1

    },

    {

        pregunta:"¿En que año se estreno el primero juego de Doom?",

        respuestas : ["1995" , "1994" , "2004" , "1997"],

        correctIndex:1

    },

    {

        pregunta:"¿Cual de estos personajes no es de Nintendo?",

        respuestas : ["Mario" , "Zelda" , "Sonic" , "Peach"],

        correctIndex:2

    },

    {

        pregunta:"¿Cual de estos personajes no es de Marvel?",

        respuestas : ["Batman" , "Superman" , "Flash" , "Todas las anteriores"],

        correctIndex:3

    },

    {

        pregunta:"¿Cual fue el primero videojuego?",

        respuestas : ["Pong" , "Sonic" , "Mario" , "Halo"],

        correctIndex:0

    },

    {

        pregunta:"¿Quien es el hermano de Mario Bros?",

        respuestas : ["Tales" , "Knuckles" , "Luigi" , "Peach"],

        correctIndex:2

    },

    {

        pregunta:"¿Quien es el protagonista de Akira?",

        respuestas : ["El general" , "Tetsuo" , "Kaneda" , "Akira"],

        correctIndex:2

    },

    {

        pregunta:"¿Quien es el protagonista del primero juego de Assasins creed?",

        respuestas : ["Edward" , "Connor" , "Ezzio" , "Altair"],

        correctIndex:3

    },

];

export { QA };